（緊急推爆）621由於大部分人不讚成美食節關係改為黑警論壇

由於大部分人唔 贊成沖/ 免費請啲狗食嘢，

所以改為和平又做到野既開放論

唔同人喺最前線對住啲黑警數佢哋啲惡行
我相信現場人有好多人都畀黑警謀殺過虐待過玩過， 我都係其中一位

大家幫忙推爆先改變策略

大聲講真相唔叫暴力， 用聲音沖都算沖

推

現場播黑警濫權

呢個有用啲 到時播班eq低既condom仔頂唔順條氣 出手先 嗰啲叫正當自衛

push

好過9衝

非分化post

Push

成熟

毋忘第一守則
兄弟爬山 各有各做
不指責 不分化 不阻礙 不內鬥 不割蓆

所有行動皆有
「612 警方瞄頭開槍 中信圍困示威者」
「616 200萬人完美和平示威上街仍不撒回」
唔好唔記得乜野都冇改變過
同6月9日 100萬人上街前一樣
香洗人好醒，唔會比政府當愚民又呃又氹

用聲音沖都算沖

黑醫局呢？

留意學術研討會不在非法集會限制之下

大家可以討論吓警權過大呀呢類話題，到時有無啲乜大嘅法律學生，犯罪學呀，政治學系嘅咪發表多啲

鍾意講乜就講乜啦

推爆佢再講

支持成立獨立調查委員會
還真心保護香港既警察一個公道

高學歷高知識 現場可發表偉論

[621]人數與行動的關係

重點，睇人數食飯，出左黎先講

用聲音衝係咪叫我繼續唱詩歌

揭露真相

whatever但要互相配合, 唔洗鬥大聲有啲時間咪當休息下囉

Agger
係時候深入討論root cause
普選 / 警權都應該講

「黑色五毛警告」分化/五毛/玩膠 User 集中貼

順便可以promote吓點解要出嚟同號召啲人出嚟

621會出既手足，請入黎聽聽我個夢

人鏈迫進戰術 顯示犬同野餐友啲不對等武力
更加可以令犬無機會對野餐友出手

撐公義 護法治聯盟嘅巴打出手

Aggre

各位文宣大哥大姐， 求poster， 感激萬分， 黑警論壇可以改咗個名改個威啲勁啲嘅名， 感激萬分

用聲音沖咪播<香港69>咯

大部份人係邊度大部份人？

冇話唔得
俾人一種膠感覺嘅嘢都好難搞得成
我成日都諗到樓主呢啲嘢

推！

行動升級左 政府好驚

推！
最好搞到佢地精神崩潰，分分鐘失控

物資:大聲公/ 音響設備

聯絡民陣佢哋話和平理性非暴力會參加

一於照舊有計劃

舉行地點:當日多狗嘅地方

push !

Agger

各位大大，聯絡民陣佢哋話和平理性非暴力會參加，謝謝

推
可唔可以整個大螢幕播鏗鏘集呀、克警打人分段等等

一定要播中信 同 胡志偉

拎部喇叭 淨係cut署長句係現場指揮官決定
瘋狂播
煩撚過唱聖詩

播下片 屌下佢地令到佢地衝先，我地只係自衛反擊的話，咁即使做乜，民意都會係我地到！

反正冇計劃 支持

各位大大，聯絡民陣佢哋話和平理性非暴力會參加， 同埋佢哋有好多物資大螢幕音響講台等等，謝謝

推 用把口撚下狗都好

請記住遊行嘅終極目標係撤回送中條例

一定要擴大，要各區都播先得，咁多人喺度睇都冇用大家都睇過晒

念佛經超渡佢地

係黑警前面播片啦

贊成！ 鬧heart 警 放義士好過再嗌撤回

會播片？

老少咸宜
推

設完死線然後嘅行動升級係咁
不如取消啦直接

請問200萬遊街上街冇用
你去吹下水有用？
唔好再出呢d分化post啦 只會令聽日個活動越黎越膠 冇人出黎

6月21日行動大整合

支持 推

唔好有其他野 得一句
平時聽幾句嗰d loop廣播都覺得煩
得一句loop幾個鐘應該夠整癲佢地

呢個方法好D, 推

一字排開阻止香港救護車離開，香港警察阻止救援工作。並襲擊掛上紅十字的救護站。涉嫌犯上戰爭罪行

Push, 收死黑警皮

真係集中警方 一點先

大家已有鬼進post, 請他們

幾時變左唔開美食節

收皮啦屌你老母
係到玩分化

個大會主題係

全球大學學術研討會 - 警權

播吓外國掉晒氣油彈先用橡膠子彈無實彈呀，要有明顯比較剝7啲廢老話咩外國開槍嘅廢閪言論

我真係諗到好多膠嘢

催眠
指甲刮黑板嗰啲聲
五音不傳嗰啲歌聲

紅藍光狂閃引發癲癇

仲有好多膠嘢大家想唔想聽

佢鳩噏

係黑社會面前播黑社會電影？
然後黑社會會做返好人？
搞乜

size=6] 大家已有鬼進post, 請他們

另外請找人聯絡民陣，他們話和理非就參加 [/size=6]

攞

呢個做到野 推
有無野可以幫到手

播邊段好呢？？

大家已有鬼進post, 請他們

另外請找人聯絡民陣，他們話和理非就參加

G持

聯絡民陣/ 係呢個post捉鬼，thx

刀叉刮瓷碟

兄弟爬山

落佢地面>鬧鳩佢地

佢地良知盡失，又係學堂比人屌慣，我地鬧鳩佢地未必有用，感化更加難

反而進攻佢地自信心，令佢地感覺到自己係狗，過街老鼠，比政府李家超擺上枱當comndom用而自己都唔知，個感覺就好似戴左帽都唔知咁，可能可以挑釁到佢地

挑釁到的話只係第一步，未必有即時效果，但當佢地暴力清場，一定會更加殘暴，到時我地要苦肉計頂住，令全港全球都見到，保持民意

講真咁樣好多和理非當日罷唔到
放工都會去支持
加油加油

見到狗要扔雞蛋！

見到狗要吹喇叭！

見到狗要講粗口！

見到狗要指住佢地笑！

見到狗要砌lego！

[621]人數與行動的關係

又幾好
非打手乜乜柒柒
但都認同衝就無哂民意
洗且明日大愚同國歌法佢唔搞 衝出師無名

晤盧偉聰四警察工會：強烈反對成立獨立調查委員會
成立獨立調查委員會 還警員公道
成立獨立調查委員會 追究濫權警員
政府怕亂
唔係衝先亂, 黑警問題都可以亂

方法唔差 其實我諗係樓主講得膠啫
一、方便人地放工黎參與
二、趁機還黑警一個公道
三、有效提醒港豬而家個政府有幾好
四、發表意見 解釋事件

Agree

攪個大型 "黑警聲討大會" 呢個可以做 同埋應該做
現場播黑警片，搵 學者/律師/人權人仕評論，畀市民講下。
可以 keep 住個 noise 針對黑警/警權問題，變相可以壓住班差佬唔敢亂嚟住。

無話今日或聽日, 都可以係星期六, 日做。

【聯署link整合】出黎啦各位鍵盤戰士！！你嘅聯署可以救到香港！！

全球聯署【反送中 民意不可欺 為香港企硬】（58.5萬人簽署，差41.5萬人達標）：
拒絕香港違反人權官員簽證入境（3.7萬人簽署，差6.2萬人達標）：
制裁違反美國利益的香港官員（2.3萬人簽署，差7.6萬人達標）：
要求制裁香港政府官員和親北京立法會議員（1.8萬人簽署，差7千人達標）：
撤銷林鄭家族英國公民身份（6.2萬人簽署，差1.3萬人達標）：
取消林鄭 2015 年獲頒 Officer of the Legion of Honor（16萬人簽署，差4萬人達標）：

唔知大家簽晒未，簽晒可以繼續幫推！！
#國際關注

自己鐘意開咩就開咩

本身21號出師有名 明日大禺
按軍情改陣 此舉合理

廣播一哥同林奠割蓆

晤盧偉聰四警察工會：強烈反對成立獨立調查委員會
成立獨立調查委員會 還警員公道
成立獨立調查委員會 追究濫權警員
政府怕亂
唔係衝先亂, 黑警問題都可以亂
另外外國都關注人權問題

香港警察明明冇錯 怕咩比人查

"大部分人不讚成美食節關係改為黑警論壇"
樓主咁講wo
個人覺得美食節成效應該唔錯

撫

推 真係唔好衝

講解魏晉制笑鳩佢地

升級完仲縮得勁過之前 笑

個陣擺到城市論壇禁

識玩

推大力d thx
上唔到熱門推到 ig story瘋傳文宣為止要你幫手！！
[告急]621文宣不足必敗

top

agger，如果再激進啲可以收埋雙手，暴佢老母

大家已有些鬼進post, 請他們

另外請找人聯絡民陣，他們話和理非就參加

冇會開
出師無名

同意
一定要救咗果5個 同撤回暴動定性先
順便屌撚埋黑警 同設立監管制度

屌又有樓主呢d鬼係到

支持美食節

暫時最好係呢個 推

Sor 負皮錯
認真 咁玩最安全
亦都係打擊對方士氣

持久戰嚟
大家加油

加油

各有各做 可以同時舉行
咪睇下到時有無人john你囉

晤盧偉聰四警察工會：強烈反對成立獨立調查委員會
成立獨立調查委員會 還警員公道
成立獨立調查委員會 追究濫權警員
冇會開 出師無名
政府怕亂
唔係衝先亂, 黑警問題都可以亂
另外外國都關注人權問題

人鏈推進

負皮冇回覆就一定係鬼同三毛
駁到就歡迎理性討論

[621]人數與行動的關係

推，不過宣傳左要人先

我地要確立毅進南北朝
揾人播盧偉聰割𥱊言論

嘔心圖片
尖銳嗰啲

衝定唔衝，聽日都出左黎先！七點見！！！！！！

淨化黑警 阻止黑警對示威者作出挑釁行為！

請善用起底功能

其實林鄭好醒? 計算好曬所有嘢， 幫香港推翻中共政權

(超級緊急) 我希望全個lin登既人都入黎負評我， 因為我幫林鄭講說話

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

關於速龍理性分析:
論關係:其實係SDU唔出奇,速龍小隊於2014年由前警察機動部隊校長歐陽照剛成立,然而歐陽照剛被稱譽為「近代飛虎隊之父」,雖然已退休,但相信總會有聯絡
論槍法:大家有眼見下下HEAD SHOT,直頭當人係恐怖份子
論服飾:之前見到POST話SDU出隊可以唔洗帶證,隔離POST既巴打都有相係講612速龍著既鞋SDU都有

reference:

黑警已經預備好罵不還口

呢個方案幾好

啱！
大家鬥eq高我地一定贏！

好文 可以一睇
日本激進社運失敗， 警察民望大升的主因

同意聚焦黑警問題

推 安全得黎可以精神轟炸佢地 佢地郁手我地就係自衛

有班警察毅進仔
人又廢 又要威
有班警察毅進仔
做狗乞米

夠人去狗總一個個排住隊投訴612得唔得？
目標係用盡一齊正當手段去搞到班狗雞毛鴨血

衝唔衝都好啦
政府最唔想你地出黎
上新聞佢地就頭痕

衝唔衝唔係重點
除非少人
要迴響就應該衝

推推推推

有冇可能邀請熟悉法律人士講下警例同有獨立委員會嘅嘢？可以俾人覺得唔係單單仇警，而係成個制度問題

PUSH

支持去狗屋

大耳窿mode唔錯

其實可以兩個一齊做 只係唔同地點

和理非派(會話魚革班人要拉)呢種人好多
某程度上佢地認為612有人衝已經好暴力
但因為克警更暴力 所以先行出來.....

我認同鄺囝句溫柔係我地最大的武器
當然我唔主張俾狗打唔還手 要學識保護自己

現階段：
你仲要求政府回應？
好多人會覺得政府算叫做跪低咗 你地仲想點啊？
真係再推先再出去啦 呢個星期大家都攰了....

你要求放人？
咪放咗幾個囉 再者之後法律可以處理 無咁迫切
梁義士？RIP咗啦(sosad)

所以激烈抗爭只會失民心

推呀，唔好比佢沉

點都好，出咗嚟先

對

仲可以播下警察打人
中信既片大家學術交流下

又可以再重溫番大家既記憶
最後如果會有追思會更好

pushhh

等人勿忘犧牲左既義士

建議21號改為追究警方責任

Agger

啲狗係呢個post mon到實，大家聽日自己汁生，但出左黎先再講

要求成立獨立委員會調查開槍責任
民主改革

上述兩件事英美都有提出
可以連結香港+外國議會
今次共產黨想玩緩兵之計
我地都係時候要開天殺價

梁生製造機會比我地 去承傳佢既遺志
點知有人站起家屬朋友立場 叫我地撲火
幾千個連登仔 正評 rip 推 上一頁

唔止係政權推佢落去 仲係我地浪費梁生一條生命 所以請各位小心行事 謹慎思考 唔好製造義士 長久落去就冇人完成到佢遺志

加油

Games of throne freefolks 屌到 D&D 反皮，要求重拍第八季，did HBO give a shit?
唔好話美食節，你做咩支共政權都唔會應機！
我現時最機佢問霞姨搵兩條友放火，咁就大連鑊，到時係我哋被全世界光速割蓆。

反而有創意咁去示威，外國媒體又有gimmick去報導，知道原來林奠同支共根本無理民意，一意孤行。

晤盧偉聰四警察工會：強烈反對成立獨立調查委員會
成立獨立調查委員會 還警方公道
成立獨立調查委員會 追究警方責任
冇會開 出師無名
請記住612關鍵係敵人犯錯!
政府怕亂
唔係衝先亂, 黑警問題都可以亂
另外 外國都關注人權問題
衝定唔衝，聽日都出左黎先！七點見！

pish

屌
依家即係點

咩野食吸引 香既 全部一齊食
佢地仲要企成日 套衫又熱
我係黑警都即刻頹晒

push
依家係打緊民意戰

一定要拎錄影機保障自己

支持

點解美食節仲會有人覺得叫升級
其實得嘔心兩隻字

依個正！推

除咗教授講解警例守則；IT界人士詳細介紹MIDSS (當然教父係聰聰）及設計師示範不同款式佩戴警察編號外，大家仲可以

好似亞媽鬧仔咁哦班黑警無良心
或似港女西臉屌自己條仔無L用
再不教徒上身為佢犯的罪不斷祈禱
學橋底亞婆數佢啲罪打小人又得

好多嘢可以做，急不及待呀！

樓主我可以一齊搵地方set場

希望佢哋沈得住氣，咁多鏡頭影住，千萬別失控

一路開大餐（真點食嘢），一路數白欖咁數佢地啲衰嘢，點睇？

圍柒佢一定要做，用腳話俾全世界知：「未解決，未解決」。如果搵得返巴士阿叔出嚟幫手，條片二三百萬hit rate不是夢！

狗賊依家驚到要搵狗哥保住佢地

推到平時改歌詞接龍嘅巴打作首主題曲

晤盧偉聰四警察工會：強烈反對成立獨立調查委員會
成立獨立調查委員會 還警方公道
成立獨立調查委員會 追究警方責任
冇會開 出師無名
請記住612關鍵係敵人犯錯!
政府怕亂
唔係衝先亂, 黑警問題都可以亂
另外外國都關注人權問題
衝定唔衝，聽日都出左黎先！七點見！

衝

Pish

個人認為

你想衝就衝

想掟就掟

想企就企

各有各玩

重點係你衝唔好屌人唔衝

唔衝又唔好屌人衝

咖哩魚蛋，涼左都有浸咖哩香味

相信前線，係咁多，講完

推
記者朋友唔該影住前線邊個郁手先

整定啲黑警濫用武力既大BANNER 大圖,等cctvb影哂入鏡。

已聯絡民陣，啱啱係立會見到鄺大大同黃之峰都同佢地講左聲，請佢地睇睇呢個post, 鄺大大話佢有朋友已經同佢講左

今晚去係咪可以搵佢地?

分組討論

我唔知，我都係今啱撞到，，，，感謝神sorry sorry 我係耶x

Good Idea

捍衛警察聲譽
揪出警隊敗類

不勸，不阻
不說教，不煩膠
不以為自己叻 L 晒
不譴責，不割蓆
責任在林鄭
唔理衝唔衝，聽日去今鐘

黑警論壇ok
或者黎個解夢環節

總之聽日出金鐘

各有各做

出左黎先

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

4個地點步程10分鐘內：禮賓 政總 警總等

人未齊未衝得做咩好？ 唔好阻人返工！！！
香港人平時唔係好想打風有假放既咩？ 而家比個藉口大家聽日無工返就屌曬聲？
利申發夢

新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!

其他野可以遲d做無所謂 G20呢d大好機會錯失左就一世

Ok

可以順勢 叫 市民 share D 黑警暴行 影片 (投稿? 我唔知咩字眼)
收集多D 黑警證據，D 片亦有機會幫到義士

警總播黑警濫權影片，絕對支持
迫爆警總外馬路都無問題
靜坐抗議

無論你係勇武定和理非
兄弟爬山 聽日 621 你點都要出嚟
撤回！救人！清算黑警！

警總集會，靜坐抗議，播放影片，追究責任
為還清白，獨立委員會！